召喚墨爾本巴絲打！

聽日3點 State Library為周同學默哀。
希望大家會出席。

推呀

墨爾本巴絲出嚟啦